(お客さん、たくさん来るといいですね)
(Хорошо если придёт много гостей)

-(IF ... )-(GOTO 31)-
-(IF ... )-(GOTO 33)-
(LABEL 31)
-(IF ... )-(GOTO 55)-
-(GOTO 35)-
(LABEL 33)
-(IF ... )-(GOTO 105)-
-(GOTO 82)-
(LABEL 35)

[Асахина-сан]
- Будет много разных закусочных, так что конкуренция будет серьёзной.

[Кён]
- Да, в основном классы на фестивалях делают закусочные.

[Асахина-сан]
- Хаа~. Что-то я переживаю...

[Кён]
- Всё будет хорошо! Непременно!

-(GOTO 120)-
(LABEL 55)

[Асахина-сан]
- Если придёт мало гостей, мы окажемся в дефиците...

[Кён]
- Это плохо... А что вы будете делать если так и будет?

[Асахина-сан]
- Конечно же все понесут ответственность. Но всё же не хочется оканчивать фестиваль таким образом.

[Кён]
- Действительно. Но для этого необходимо будет постараться.

[Асахина-сан]
- Это да...

-(GOTO 120)-
(LABEL 82)

[Асахина-сан]
- Да. Все так обрадуются!

[Кён]
- Обрадуются. По меньшей мере я уж точно буду очень рад.

[Асахина-сан]
- Если ты будешь рад, это здорово. Я рада.

-(GOTO 120)-
(LABEL 105)

[Асахина-сан]
- Спасибо. Кён-кун, будет здорово если и из твоего класса придёт много человек. 

[Кён]
- Ха, ха-ха, это точно...

-(GOTO 120)-
(LABEL 120)
(LABEL 120)
(LABEL 120)
(LABEL 120)

